光復珠海，澳門革命

網上圖片：

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生